癡撚線公司大集合 ！！

我先
恆生 有frd住東鐵線地區冇車出去，返唔到扣annual leave

一個風睇到公司好壞

老細admin都叫人如常返工
但自己唔返